AIA 配合政府維穩又出嚟食人血饅頭 9號唔回應就日日同你和你嘉年華！

贏咗啦？嬲完啦？

唔想再見到浮屍 輪姦嘅
轟轟烈烈再一次得唔得

想問班既得利益者感唔感受到攬炒？
工佢地照返，經濟佢地癱瘓唔到
錢佢哋照搵阿，咁嘅時勢仲叫你出嚟玩阿！

好快又會忘記啲手足受過嘅苦
淨係掛住去玩去丟公仔啦
仲唔係配合政府維穩？

又冇咗好多條人命喇
仲諗住叫人去AIA玩
係咪傻撚咗

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

#9Dec #全港 #三罷
8/12死線落實訴求,否則行動升級
香港人革命半年 - 大三罷
日期 : 12月9日 ( 一 )
時間 : 07 :00
地點 : 稍後公佈
Link : @hkstrike1209

港島區嘅，12月有咩事同我匿撚哂入AIA

最大屏障 唔知邊個係 邊個唔係

係咪好想食住TG丟公仔呢！

我地要贏

而家真係得番引爆香港呢粒金融炸
要大家齊心先做到攬炒
唔係班老闆仲淨係掛住賺錢！
完全唔理香港已經有幾咁水深火熱

我地由始至終可以信既只有自己
商業區活動不能停，攬炒先係唯一出路

推

入場費40 企滿晒人

好多手足連食飯都成問題

唔係仲畀錢買飛去玩阿？

攬炒！！

攬炒！！再攬炒！！

攬炒救港

置於死地而後生

Pish

總知以後有乜事就匿入去
40蚊抵畀啦！

得啲19公仔攤位遊戲，機動遊戲
唔明點解年年咁多人去

其實人地就年年都搞既話佢叫人去玩又好似講唔過去
係識做既自己咪唔去幫襯囉

咁樣邊係叫人血饅頭

樓豬知唔知咩叫人血饅頭

根撚本今年就唔應該搞
年年都搞就應該繼續搞？
叱吒都取消啦
同道理班狗日日打人 咁係咪打人就好合理？

咁你去拆左佢囉 佢搞又唔影響到大家
重點係有冇人幫襯佢囉

睇唔過眼就話想搞人地 咩料先學到警甴做法

唔比有娛樂? 樓主你死老豆老母家有白事?

《藥》寫於1919年。作者以1907年民主革命家秋瑾起義為小說的立意。革命者流血犧牲，無知百姓華老栓為了給兒子治癆病而花錢買刑場上沾滿鮮血的人血饅頭。茶館中人對革命者無知和冷漠，對劊子手康大叔畢恭畢敬；對革命者挨牢頭打，幸災樂禍；革命者對牢頭說「可憐可憐」，茶館中人的回應是「打了這種東西，有什麼可憐呢？」

先烈的犧牲，必須是民眾覺得死屍沉重、不願抱持才有意義，這樣的死才會帶給後人生的救贖。如果是愚昧無知冷漠殘酷的民族，先烈的犧牲他們不覺得沉重，反而搶着去買犧牲者受刑時沾上人血的饅頭去治病。

咁多手足犧牲咗
然後大家係咪覺得贏咗啦
無所謂啦
所以可以玩放鬆吓？

無論係咪人肉饅頭都好
AIA 都係幫政府維穩
等大家掛住玩就忘記咗之前種種嘅不公義！

Over my dead body? 然後丟公仔瘟女？

咁班警狗閂埋門結婚又影響到邊個

警狗對大家做過啲咩你唔知？AIA又對大家做過啲咩啊

你拆左佢又好乜都好 實有人撐

唔會咩民意逆轉 我亦都唔係民意撚

就讓tg進入嘉年華

我話你用「影響到邊個」嚟講
班狗做過乜點會無人知
AIA 本身都藍到爆
管理層+成班支耶大媽agent又成日亂講嘢
根撚本就同美心一撚樣

不過咁，
就讓TG全面進入嘉年華

班大媽就講乜都得，有無聽過手足講光復香港都唔得？

12.8 12.9

JM9?

就係隔離集會 再入AIA玩TG嘉年華

摩天輪上近距離欣賞TG雲海

先愛丁堡遮打再行過去

人血饅頭可恥

放撚心都得

大閪把黃絲會去

佢好似買左果到場地？

入場自由活動囉

#心很累 #偶然放鬆一下
手足？玩咗先算啦

我認我未去過唔知有咩玩

和你玩
入去掉tg

95搭8

我都笑撚咗

點解成版都係咩咩食人血饅頭po?
Aia都算真係好笑
佢邊忽係利用抗爭賺錢？
你唔鍾意咪唔好去
為咩搞9人

拉 同埋建議樓主睇下日本赤軍失敗原因

AIA啲員工好撚藍

屌你亂鳩咁spin
你可以杯葛個活動
依家冇慶祝氣氛係岩
但去唔去係個人選擇 人地亦唔係專登簡依個時候搞
年年都係聖誕搞到下年 搞左n年架喇
人血饅頭係指以義士既血作招徠以獲得任何個人利益
如果佢叫你想救義士就比錢入場玩啦 咁先叫人血饅頭
上心係好 唔休息係好 但亂鳩咁黎 得個急字 只會倒米

其實AIA係贊助商，唔係經營者。

AIA係贊助商，不是經營者。

Push

中環金鐘一帶流過幾多血 放過幾多粒彈
而家轉個頭就幫政府維穩叫大家去玩忘記抗爭
係咪到而家仲想快樂抗爭
果邊班狗殺緊人 呢邊仲玩緊溝緊女
咁樣仲講咩醒覺 講咩攬炒
全部做番港豬丟公仔送中算啦
仲有唔好忘記摩天輪個底係點

你係咪傻撚左? 咁on9 既理由亂9咁黎同之前d 人叫周街私了藍絲有咩分別

識幾個dept既人都係全黃

屌你老尾，拉佢落去 人哋乜都冇表態 做生意又要畀你屌 食屎啦五毛。 唔鍾意咪咪撚去囉 不如叫百佳收皮啦

push

你 jm9 知唔知人血饅頭點解

嗰啲唔係同路人 你睇清楚呢個樓主做乜 係咪都辣火頭 周圍搵人屌

擺名鬼 琴先有單馬會

加入黃色經濟圈低消：參與罷工

攬炒既機會到了

屌你 樓主 唔撚識就咪亂拋書包喇

好撚痴線

AIA高層稱反送中犧牲烈士比豬更蠢

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

我覺得大家要日日抗爭，唔好休息，日日開花!黎明行動!

規定光復前都唔俾溝女比我知道邊個溝女就直接私了

規定光復前都唔俾去旅行同吃唱玩樂
去玩嘅一律要老豆揾仔,以藍絲方式處理

咁樣就代表二百萬人真正覺醒
離勝利不遠

就當佢只係想做生意 唔好話係咪人血饅頭
咁係咪要行番快樂抗爭條路 佢無影響到你嘛
咁係咪入去玩完再過對面愛丁堡集會嗌香港人反抗
中共就會畀雙普選你
出個post 只係想話大家唔好掛住去玩就乜撚都唔記得
如果大家係咁仲講乜攬炒
要贏就記住推多啲行動post
記住8號維園見

我推呢個巴打，樓主唔知做乜鳩

拉

樓主憤青上晒頭

最好日日苦行式修行 唔可以有任何娛樂
否則就係偽黃

快樂抗爭

on9 post
拉

唔好濫用人血饅頭呢個詞語啦
AIA自己年年都攪
唔想去既自然唔會去啦

唔通你咁樣去裝修人地咩

有冇aia啲人都心散
有心抗爭自然唔會去

x2

有個中學師兄深藍fb亂屌人曱甴做agent比人投訴炒左

善用起底功能
個account新到

Btw
突發！共青團全面進場

AIA得個貴字 唔知有乜撚好玩？
唔係陪女 如果同fd一定唔去呢啲垃圾樂園玩

私怨撚行開啦

on9

唔明點解要比個假兩難出黎 AIA唔係人血饅頭 對啲想抗爭嘅人無影響 所以啲人就會行返快樂抗爭？唔係太明你個logic
其實六月到宜家總會有人間唔中出黎開個po 然後又話人 好嬲好嬲 聽日繼續返工
我覺得啦 呢條抗爭路行左六個月 香港人一路嘅pattern都係有因有果 而唔係破壞曬所有唔擺明撐抗爭者嘅公司/野
所以重申 你個logic係唔成立
樓豬個point應該係想推多啲行動po嘅 建議下次開po直接出重點

樓主係咪無錢玩
成個憤青咁

大紅字,block

樓主係咪做保誠

巴打今年幾歲

樓豬係咪共青團啲人？又p牌，出啲文字又完全係訴諸情感大過理性，共狗啲宣傳方法就係咁。以為香港人好似支國人冇批判思考，煽動下就得？

唔好乜都噏人血饅頭

純粹實際考慮：
有冇諗過其實人地又要攞牌又要安排設施，未必係短期內籌備嘅？
同埋，照咁講，係咪所有 party room 都有問題？
我既邏輯係，我哋冇心情玩，唔係人哋（娛樂地方）嘅問題，我哋自己咪唔去玩囉。
而唔係周圍樹立敵人，鬧人做咩玩/做咩整嘢俾人玩。

唔去玩就得
洗唔洗咁樣

阻人去無意思
但我就唔會去

p牌收皮

和你宵先叫食人血饅頭
你唔搞和你宵要搞嘉年華？
定你連咩叫人血饅頭都冇概念，咁你就唔衝出黎柒
而家你唔係大台，唔係話搞咩就咩